倫交所傳聘摩通抗港交所收購

Financial News引述知情人士報道，倫敦證券交易所(LSE)已聘請摩根大通，協助其抵擋港交所(00388)的收購。

報道指出，摩根大通歐洲、中東和非洲地區併購業務聯席主管Dwayne Lysaght，以及英國業務聯席主管Edmund Byers將擔任倫交所的顧問。

另外，瑞銀認為，港交所可以嘗試號召倫交所股東召開臨時大會。

港交所上周三(11日)突然宣布計劃斥資高達296億英鎊收購倫交所，惟倫交所上周五已極速回信指出，董事會一致拒絕該併購建議。

想惡意收購？
就搵間投行加入慢慢同你玩
一間唔夠遲d再加幾間都得
人地玩金融時你都未立國呀

CCP GO TO HELL

投行點幫手抗拒？？

沽空388

投行好多部門，熟哂各地法規，好多客戶/投資者的connection, 仲可以隨時出報告，又可以用市場手段影響股價。假如佢推高倫交所個價而同時推低港交所個價，即使只是短時間，港交所嘅收購成本都有可能高幾十%

利申：非行內人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

投行其中一種業務就係合併收購
對佢地黎講做呢d就好似食生菜咁
咁多地區主管加入LSE做軍師
一齊研究反併購策略
游說股東反收購